如果要打，其實短兵相接反而先有得打

純學術性討論

當敵方遠攻+科技+裝備強過自己

反而佢地小隊突擊捉人既時候先至係最脆弱既時候

近戰硬攻人數優勢先有用，當逼到對方打埋身戰你既勝算就會大增，因為冇左科技優勢！

對方衝我地退咁其實等於畀個背脊人地任打

當然前題係大部分人都係有必死決心向前反推，否則陣地戰冇意義。

咁班恐慌撚真係要有自覺唔好上前線，唔係又大叫又鳩跑好影響其他人士氣同心理

一早話
你推返轉頭佢仲驚過你

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

一人一磚 護己救人

其實組織一隊伏兵
當速龍向前衝 當佢地同後防盾狗拉開距離
呢段空位放大量魔法
班速龍實會停左一停
呢個時候衝前推跌班速龍
唔洗多 一兩隻就夠 除佢gear
召喚最高級別神獸 最好喺佢身上放魔法
只要有第一隻狗見上帝
班狗就會驚

對面少人 近攻圍毆
對面多人 遠攻挫銳氣 打亂陣形

其實好多時我都覺得唔係開片既好時候，好多人都未必係想打陣地戰，純粹想擾敵。

不過如果要打，認真討論一次好過陰啲陰啲畀人拉晒

仲要夠人既話盡量包圍佢地, 咁先可以最大化數優勢

始終前線都要人，又唔可以話唔畀人行前，而且我地又唔係受過訓練。

真係要打近第一排其實係死士，第一排唔退後面先會敢停低幫手。

雖然我唔想再有人犧牲，但現實係咁。

個人認為企哂係到等佢黎
不如搵一班人數足夠既突擊小隊去包抄
好似今日係金鐘啲狗咁

就算唔係真係打 佢地見背後都有一班佢地實驚
最少唔係任佢推

包圍好難，除非有組織，但起碼希望真係要打起上黎唔好因為恐慌而混亂

前題真係要情況許可
例如1000手足 企到密麻麻
可以試下搵1-200個過去

不嬲 近戰佢用唔到水炮車同鎗
不過一樣可以催淚彈，所以近戰一定要有gas mask

都係果句我地冇所謂既指揮，好似今日咁佢地突然衝出黎既話前線手足其實自己要先諗埋plan b ，短兵相接會點做。

如果做到呢樣野敵人衝既話=送頭送裝

捉藍絲/警犬屋企人做盾

好多時會射完tear gas 射散左先會捉人，所以其實要諗既係食完彈既第二反應

唔好咁理想化喇

只能講佢地依家拉人只係靠個勢先可以人少捉人多

如果可以令到佢地膽怯，被捕人可能就會減少

同埋打近戰無論係主動攻定黑警推進嗰陣，最前排應該大嗌打狗或者其他口號，而第2、3、4排順住都一齊嗌，要比中後排知道前面要打唔好走，當係一種簡單指令

其實對方有裝，一時三刻想傷到好難，但制服唔難，因為我地人多

#專業防暴懲教署職員教路 #太重要請廣傳
你班勇武手足,同我聽住
有部份前線手足認識我地
之前幾場戰役我地合作過,
最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,
我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,
之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,
之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1. 速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2. 佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做

3. 如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4. 咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5. 如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6. 哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7. 盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

唔係抽水
如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

只能講心態未準備好唔好企咁前，否則係唔係都話散，恐慌咁向後跑先係令咁多人被捕既主因。

冇考慮過短兵相接就唔好打陣地戰

如果心態從綿羊變成捕獵者，其實係可以

冇錯，當有人想開拖點知身邊嘅人全部走晒其實等於伏埋自己人

唔係要每個人都勇武，但冇準備好唔好企咁前，後面吶喊/做support效果更好

本身其實就係要咁做，攻擊只係制服既手段，否則只係浪費力氣！

我諗我地最多既武器就係索帶

雖然好多時我都覺得唔好打陣地戰，但希望真係要打既時候先做好準備

推

呢點真係要前線所有手足有共識,唔係好難實行

其實真心唔可以用戰術方式去做，冇指揮根本執行唔到。

只能做最直接既野，制服後索帶，順便刷裝備。

黑警一早暴露左
佢地講過放tg係為左製造遠距離對峙，但其實個個有曬豬嘴，放tg唔應該散，應該向前推

Assassin creed 用繩索頸

有時唔係怕煙而係睇唔到野既恐懼，

除非一鼓作氣試下打一次，否則久而久之一定射得散你

狹路相逢勇者勝

除裝太浪費時間，真係打要快速制服，梆手加腳就得

冇錯，射tear gas其實係射散你，等你恐慌再慢慢捉落單，所以如果反推落單既就係速龍

火 磚

係直接了結佢

我覺得唔好幻想可以咁，好多人連棍都冇，最多既只有索帶。

當然點都不割蓆

跳繩果d 2個手足左右一扯

前線做咩行動 唔好諗岩唔岩 係諗應唔應該

捉屋企人點會係示威活動都做到 係到平日做啦

勇武二字，武為後者，以勇為先。十月一號，全民勇武。
退唔係唔得，但第一時間唔係退，見到幾百隻狗真係唔夠打先退

岩，乜方法都要試下，總好過對方損失0而白白畀拉左成百個手足

sry冇打平日諗住大家正常都會識諗係平日捉

其實有好多人講過有麻包袋，只係冇人會po 片/根本冇片

但捉人既成本係好高，同埋好易捉到

依加佢地一定高防既 不過上左車就唔係咁講 仲有佢地好多人都差人錢架啦

呢樣其實好難同一定會畀人捉到

諗返落場既情況先吧

Po 片 同姐係留低犯罪證據 明明係佢要找數 我地已經找左

老豆搵車 唔係捕佢落車時郁佢 係

其實冇咩必要捉走，成本太高，傷兵/對方救人先係打仗消耗敵人既戰術

冇錯呀 所以唔好諗人地有冇做，而係自己做咩

捉大粒既用酷刑

咁都要有人肯犧牲部車

有d難

咁多錢7 ，仲要係2部車行事 一部成日係佢附近出沒 另外一部先係戲玉 。 當正常交通意外咁處理就得 就算冇傷冇死 佢地驚撚到仆街 因為佢地唔知係有心同真係意外

如果真係捉到大粒，純粹折磨其實冇咩意思，反而係睇下套到幾多黑材料

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

解決左班曱甴唔好驚先啦，聽到聲就掉頭走，出黎把撚？驚就唔好出，出就唔好驚！

一日未企定還拖，我一日都會繼續叫佢地做「曱甴」

係呀，話曬你地呀，DLKH！

還我真前線！

楊光果隻應該最方便

咁樣好易team kill, 同埋咁樣最後會變左冇人敢出黎

真係唔建議亂捉鬼喇，如果係鬼一定唔會咁順攤交出畀你，佢地一定係一組咁行動。

真係拔槍我諗好少人夠膽繼續打，不過有危就有機

如果梆到一大堆狗，效果比打殘/死佢地更好

短兵=開真槍

燒既時間耐 勒頸會仲快

假設佢開槍，你一係走一係死過。

如果係b 佢地對你就唔再係獵物既心態

最起碼要廢佢雙手先, 等佢地拎唔到武器還拖, 直接失去戰鬥能力

假設發生我諗就一定會戒嚴

解放軍進場

當然乜都唔割

其實現場要廢都唔係話咁易，當然你有方法係絕對ok

否則梆就最直接

好多時遊行緊其實企得好鬆，而且d鬼唔係前排

未必有足夠人去制服佢地

ok

不過有幾條友一齊鬼鬼鼠鼠大大隻，腰間又好似有野可以大聲d講畀大家注意下既

同埋講嘅時候唔好咁大聲, 要靜靜地

陣地戰唔係唔打得 但一定要一個訊號 好似當年台仰咁3 2 1 衝 只有短兵相接先有機會贏狗 當然即使你衝完贏左一小隊狗 其實唔會直接就爭取到獨立等遠大目標 暫時遊擊火魔追擊落單狗車係對敵人最有效方法

冇錯，雖然可以打贏但唔代表贏左場仗

不過，依家嚴格黎講唔算係遊擊，因為好多時傷敵0但自損800

假設可以打贏一次，係心理上可以壓制返對手，而唔係單單捱打

唔可以畀啲狗繼續持有捕獵者既心態 呢樣好緊要

學佢地捉人果時拗斷人隻手咁做得唔得

其實你有睇之前獅鳥片既話，有義士想拗斷個廢佬隻手都唔成功

所以其實唔係想像中咁易

要壓制班狗 聽日必須海潚式 衝去班狗到攞刀捅 完全混戰狗就用唔到槍

我明大家都好想畀意見前線，諗左度左好耐，好多戰術

但係其實你既戰術幾完美都好，執行唔到係冇用的

一定要諗啲最直接既方法

報人頭啦，敢衝既就叫，夠人就攻

其實好難全世界有刀，而且唔係個個人都接受到

而好多時莫講話刀，棍都未必有

所以最好諗下有咩可以就地取材既野

例如 竹 ，木條，鐵枝

制服到就可以拆裝 自用得 無間得

應該呼籲下，如果下次再企最前既，係預左一定打

你要畀後面既人見到有機會贏佢地就會自然埋黎幫手

冇錯

克服到呢樣野 就可以刷裝備

最好五人至十人小隊 衝就一齊衝 散就一齊散

其實大家戰力/經驗 都好大分別

最緊要係清楚自己落到去企咩位 做啲咩

無小隊組織 有人開始散 又會羊群跟住散

其實唔可以怪佢地，始終落到場都冇話有好清晰目標

101 如果大家心中有數會打大交可能情況就有唔同

要畀到人睇會贏 就會有更多人敢打

有冇諗過伏兵 OR 等狗大軍出哂之後，響背後出現

伏兵意思D狗攻左一段路之後唔會再跑
跑多幾次佢地節奏開始慢 慢慢行
到時響佢地中間位出現同佢地開PARTY慶祝下
之後HAPPY左之後
前後面既手足先加入PARTY包圍

呢個同想像中好接近
推

唔好話打唔打走唔走
連帶唔帶裝出去都成為到一個討論話題
其實大家都未有心理準備越過某一條界線
如果大家有心既 身上面永遠帶住支細一字批 見到有落單狗 / 踢爆鬼都已經可以追住插啦

利申 : 蟻都唔敢殺 唔會咁做

點都要有d準備既，唔係爽完就直接畀人拉 咁就無謂啦

有時d人只係聽到聲 人影都冇就係咁跑 根本好多未準備好又要企咁前 唔知做乜

根本全部人都有包袱係身，唔使再講打埋身戰

最好策略係hit and run